爆旋陀螺BURST ベイブレードバースト (8)

香港人製作既情報同部件網站

有冇巴打有儲今代陀螺
對比起以前 今代特色係可以撞爆人個陀螺(Burst Finish)
唔再係防禦/持久屈機 因為俾人撞爆就直接輸

依家岩岩出到Burst世代既第四代陀螺：
Gen1 - 漫畫版

Gen2 - 第一季動畫版

Gen3 - 第二季動畫版(神系列)

Gen4 - 第三季動畫版(超Z系列)

超Z系列陀螺Layer上加左鐵 更加重更加有爆發力 仲有繼承至神系列既超Z能力
亦加入高度既概念 改造既時候要考慮既野比之前更多 更好玩

新既神系列陀螺每隻都有自己既神能力
例如今代新主角機 Z Achilles Layer上有盾有劍 而個底仲可以手動改變高度

仲有好多好型棍既陀螺同各種唔同既發射器

一般Q&A
Q:今代點分勝負？
A:今代分勝負主要有衝擊勝利(撞走)，持久勝利以及擊爆勝利
由於擊爆有兩分所以有機會一發逆轉

Q:發射器選擇？
A:有基本插拉力條B-112左右輕便$49以及B-119左右旋風發射器$65
仲有電子劍型發射器$119(伏品唔好買)
當然你都可以用只左轉及只右轉既旋風或輕便啦
只係左右轉較方便?
當然因人而異，你覺得邊個岩自己就用果個啦

Q:Qr Code及計分器用處係？
A:每盒陀螺既Qr Code係拎黎係TOMY陀螺App儲分，儲夠3000可以抽一次Rare陀螺
不過機率係1%都無咁上下，計分器可以連接個App
主要作用係儲分/拉既次數/最大力量值以及日本打街機用
如非必要可以慳返唔好買

Q:邊到多款買？
A:一般黎計公價係有奇趣/千色/Logon/反斗城/一田/Sogo之類
其次就係深水步，灣仔太源街
屯天元唔太熟，只識榮興美奇？
不過大家唔好做心急L啊，有D鋪頭返新貨會貴幾十蚊
可能爭幾日百貨公司返到貨原價發售架啦！

Q:如果預算唔多可以點買法?
A:建議先買盤Set，有隻叫亞洲版黑盤Set連白金色聖槍同紫金色阿基里斯
其次就係白盤Set連特別色武神同阿基里斯，兩者公價$349
再買隻B-88或B-119旋風發射器已夠玩
假如只買陀螺的話可選擇神代惡夢聖槍/鎮魂巨神
Z代可買鳳凰/魔龍/聖劍/力士/B121改造Set都OK

Q:左右輕便發射器打空炮點搞？
A:可參考小弟既教學

有玩開/想玩既一齊討論下

神系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年3月評價
B-73 天帝武神 B 售價$100內
天帝武神係主角機屬攻擊型，神能力係有彈弓攻擊環可以有二段攻擊(好似係)
但RB底大部份都係輕機而且條軸太長，一斜左就加唔到速/Reboot打尿震
即使換埋擊Chip，6S，Ul底成為完美既天擊武神6S.Ul都唔算係廚機
因為佢係主角機所以都仲有B Rank咋 雖然好多版本都買齊

B-74 圓環撒旦 B- 售價$100內
圓環撒旦屬於防禦型，神力能係Roller Defense 即係靠個三個轆黎卸力
2G鐵同Frame因為係Random Booster出得太公廁，所以好易入到手
而且Lp但又係有兩個轆轆話等佢太斜果陣會磨到而調整返個狀態
但簡單黎講就係會削好多回轉力 重點係RB7有紅撒，RB9又有黃撒，不了

B-75 烈焰末日 B 售價$60內
烈焰末日屬於持久型，神能力係高速回轉時會展開持久翼 低速時會收返埋加防(好似係)
配件係4C.Fl，C Frame係十字型，配係聖劍到較果不錯
而出現既地方只有RB6既綠魔獸同RB7既白朱雀，Fl底話就話有個風扇葉增加持久力
其實配返第一季末日既R底仲高持久 如果使用者大力可試下配A底
因為末日三格齒都好高，可以試下轉攻擊型

B-79 吸血魔龍 S- 售價$100內
吸血魔龍屬於左回轉持久型，神能力係攻擊環有橡膠可以吸收對手既回轉力
仲有機會低速Burst對手，使用率極高及極公廁
8鐵係中心較輕而再將重心擺係外圍，增加離心力，而且仲可以自己配Frame
最公廁既Setting就係P.At，可於RB6既03黑魔狼直接儲齊
當愈出愈多新產品時魔龍就未必係長勝將軍，好多野都可以反炒/Burst佢
雖然已經冇咁廚，但都唔怕有一隻係身

B-80 龍捲翼龍 (RB 6) A 售價$60內
龍捲翼龍屬於防禦型，神力能係有一層自由回轉既攻擊環 (同當年黑獅暴獸相約)
主要係受到對方攻擊時可以卸力，減低被Burst既機率
配4G.At，4G唔多講啦，反而At就係使用率極高既底盤
因為底部係一粒自由回轉既大波底之餘外框都有相同功能
持久力高之餘臨停仲可以『跣』多小小贏持久
At出現既地方只有RB6既翼龍，魔眼，魔狼同埋神改造Set
所以不仿抽抽，唔中都有有用既部件

B-82 幻變時神 A 售價$60內
幻變時神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉(紅點)攻擊Mode/(藍點)平衡持久Mode
因為換左紅點會比較Fing，所以基本都係較藍點黎用
Lock都係三格高，所以使用率都唔錯，都可以對抗下魔龍
配上6M鐵Frame
黑色M Frame真係世界第一 五角型既外觀重量又唔錯(大愛使用)
T底就係可以轉攻擊或/持久型，因應你想既動態而作出變換
(我都買左幾隻要黑M之餘仲可以做下肉靶練習，因為Lock夠高)

B-85 殺戮死神 C+ 售價$60內
殺戮死神屬似攻擊型，神力能係攻擊環有個可移動既鐮刀刃，(動畫既Double Strike！)
老老豆豆死神係漫畫版同第一季已經廚左兩代，廚到Tomy入左殿堂唔比用
所以第三代係成隻唔對稱既攻擊環，變到好撚Fing 真係不了
而且今代攻擊型好蝦人玩，頭幾下打唔撚爆就玩完了(怨氣太大 )
2V好多產品都可以入手，唔算吸引
Hn底係細粒既平橡膠底，斜Shoot可以小覆度斬盤中間(高手向底盤)
有愛就買一隻半隻啦 極唔吸引

B-86 傳說巨神 B 售價$100內
傳說巨神屬於平衡型，神能力係攻擊環可以轉換左右回轉，因應對手而改變方向
但點解得B?因為佢攻擊環既Lock好易斷齒 可能係第一次做左右回轉既試驗品
7鐵就係第一次出係Starter既，重量接近23g，比起其他只有21.3-5既再重小小
而且可以再加Frame，使用率都好高
配上Mr底係U底既進化版，6星型既橡膠底而正中間係尖既
Shoot中間會企中間持久，而受到攻擊因為橡膠既接觸就會暴走
不過係好高手向既底盤，控制得唔好就會自走
附送左右回轉輕便發射器，岩玩慣入繩式既朋友使用

B-87 極限神鷹 (RB 7) S 售價$60內
極限神鷹屬於持久型，神能力係攻擊環直徑最大而且最圓
係盤既佔有率霸左好多，佢係冇Lock既，係會慢慢『跣』出去
去到最尾果格會有個位凸小小上黎，只要你突破到就可以打爆佢
日本大賽使用率最近九成 因為可以屈持久
配上8F，F Frame係三爪外型，其實都幾好用
有愛朋友不仿抽下，始終都係廚機

B-89 爆裂護靈 B- 售價$60內
爆裂護靈屬於防禦型，神能力係攻擊環被打中果陣會上昇
等人冇咁易打中你被Burst 但其實隻野就真係廢產黎
動畫角色又煩膠，5G鐵就唔多講啦
Gr底好似有頂帽咁罩住個底，但佢斜左果陣會調整狀態
但其實斜左係會削好多血

B-90 銀河宙斯 A 守衛魔犬 A- 售價約$149
銀河宙斯同守衛魔犬屬於持久力，宙斯神能力係攻擊環有鋼珠
高速回轉時會伸出去增加離心力，低速回轉時?珠會收返入黎增加防禦力(好似係)
配上紅色既4M，Pl底係有兩粒移動既鋼珠增加離心力
接觸既細鋼珠係有小小自由回轉既，不過出廠個位做得比較一般
唔撚知點解大力Shoot就會Fing 如果大力的話可以又配A底
用把杖大大力Ban鳩人
魔犬神能力..不明 話就話有?膠卸力
但大力Shoot又唔會伸出黎，做乜鳩
不過攻擊環個Lock唔高但有時配底盤會粘粘地，配Y.R打神鷹/魔龍都唔錯(唔散果陣)
而且價錢只係149蚊有三隻，圍返都算抵

B-92 凱旋聖劍 A 售價$100內
凱旋聖劍係屬於攻擊型，神能力係有一把金屬既劍係攻擊環到
重量有一定之餘攻擊力仲好高，比起第一季今次個面已經叫對稱左好多
攻陷無限對戰盤既好幫手，1鐵係集中一點重量，比你一野Fing爆對手
Ir底係金屬平底，有一定重量之餘仲有唔錯既移動力
但聖劍配上2C鐵，就可以呈現成隻都係一點集中攻擊

B-95 隱密獅王 (RB 8) B- 售價$60內
隱密獅王係屬於平衡型，神能力係攻擊環高轉時會伸爪出黎增加攻擊力
低轉時會縮返埋增加防禦力，不過個Lock好撚低好易比人Burst
5S鐵係第一次出現，S Frame係星星型，使用率都高而且比較平均
Tw底係高轉時條軸會短，低轉時會伸返出 冇咁易比人打中
但事實係好易比人打爆之餘個Tw底好易爆扣
某程度上係中看不中用既Rare，但RB8入面仲有紅時神/黑青龍/黃白虎
配件都唔錯 可以抽下既...

B-97 惡夢聖槍 A+ 售價$100內
惡夢聖槍係屬於攻擊型，神能力係隨住攻擊環個Lock一路郁
去到最尾果格就會最高攻(好似係)，攻擊環同鐵係一體化
而且直徑同神鷹有得得鬥 佔有率大
加上Ds底係平底之餘側邊仲有個(兜)?令佢歪左都可以調整狀態，繼續進攻
Frame係需要另外再配 雖然重量比起舊槍爭小小
但係佢射人龍門既能力都幾強

B-98 神改造Set 入手價值都有A+既
公價299蚊有巴哈，混沌，翼龍同魔龍
有At，B Frame，Br底，而且有翼龍同魔龍面都吸引
仲有S/M Frame 大部份都係實用既配件
新玩既朋友可以直接入手一套先

B-100 鎮魂巨神 SS 售價$120內
唔洗講啦，平衡型廚機，集合所有神能力既攻擊環(含左右回轉)
左右回轉能力，金屬God Chip同埋橡膠吸收，而且又夠重 (已成Main機)
0鐵又係暫時最重既鐵，約24g Zt底叫做係T底既加強版啦
有半圓既防禦型，平底攻擊型，同凸出一點既持久型
因應對手而作出調整
日本最公廁既Setting就係0B.Br左轉，等人打唔爆佢 當然我搵到方法贏
再附有一個左右回轉既長繩版輕便發射器

B-101 重擊蛇神 (RB 9) S 售價$60內
重擊蛇神屬於攻擊型．神能力係隨住扣Lock而凸出蛇頭蛇尾增加攻擊型
配上7U，Under Frame係低重心四爪，攻擊力唔錯
加上Hn底可以小覆度斬擊，好易打爆對手 (Main機二號)
RB9內仲有朱雀F，的確係吸引
不過內有伏撒旦同風神，炒左就真係不了

B-102 雙極女神 S 售價$70內
雙極女神屬於攻擊型，神能力係攻擊環有可調整模型既大槌，上昇Mode同扣殺Mode
配上新規部件3H，H Frame係一點凸出增加攻擊力，有人鍾意用係聖劍到都唔錯
重點係Ul，因為Ul之前係要日本買夠5期CoCo再寄信應募換個底返黎
而家就可以平價入手 不過小心有好多Hand機底
情況同RB底一樣初段小覆度移動，後半收起條軸再加速打爆對手
但Hand機底就會一直伸左條軸出黎直到停為止 或者打尿震

B-103 螺旋三叉 A- 售價$70內
螺旋三叉屬於持久型，神能力係攻擊環連接住橡膠
受到攻擊時會令對手既攻擊而增加自己回轉力
配上8B環，B Frame今次仲要係實色黑色
Wd底係一碌金屬大柱型既尖底 誠意爭小小
不過都算係比大家平價入手到扭蛋版既攻擊環

超Z系列(個人認為)既Ranking表作參考
2018年8月26日暫時評價
我只講面同底，鐵就唔講啦(大部分人用返神代鐵)

B-104 不敗武神 B 售價$109內
不敗武神係屬攻擊型，Z代將攻擊環標誌性既三翼添加左金屬
重量由天帝約9.幾g>進化至19.5g左右，係神代既兩倍
亦都係Z代系列既System(含金屬)，雖然攻擊力好高
但因為重量分佈唔太對稱，即使裝左LevelChip都會唔平衡
Z System除左金屬之外都有高低差既玩法，Vl底屬於高身底盤
Vl就可以H底咁識自由回轉，因為大平底既關係就會貼盤邊狂走
甚至會走得太快插盤邊時再插中間擊爆對手
但因為唔對稱既原因佢持久力都好低，所以只限全攻型使用
(感覺上有小小高手控)
＊RB10既綠黑色武神係大約重多0.8g左右，即係突破20g

B-105 阿基里斯(Z勇士) B 售價$109內
阿基里斯係今代主角屬平衡型，外型設計為兩邊金屬劍同金屬盾
第一次以平衡型做主角，而且底盤係可以調教高度(有小小似鋼魂巨蟹)
高度係屬於正常同高身之間，底盤就似初代F底/小小白虎既感覺
中間凸起一點，會企到中間之餘亦都可以受攻擊而暴走
配上LevelChip轉起上黎都算唔錯，三尖八角既外型令佢似攻擊多過似平衡型
不過小弟都幾鍾意用，因為拎黎硬攻幾好玩

B-106 帝王鮫鯊 B- 售價$70內
鮫鯊係防禦型陀螺，外型設計係類似波浪型且含金屬去化解對手攻擊
雖然外觀上係完全對稱，但轉起上黎係『發』得好緊要
即使裝左Chip都係咁，本身配上最重既0鐵，所以重量方面都唔差
常見改裝都係配上O底或者At底，大賽同活動都有唔少朋友會用
可惜小弟對佢無愛，大家有興趣可以開發下

B-110 血腥聖槍 B+ 售價$109內
聖槍係屬攻擊型，黎到第三代終於由迷失兩條鐵龍
惡夢四條鐵龍，進化到血腥有五條鐵龍！*中間金色係膠黎唔係金色鐵
鐵既分佈都係靠外邊，而且今次攻擊環起左四隻角
(個人認為係攻略鎮巨Br既好幫手)
底盤係屬於底重心既Sp底橡膠版(有小小似銀河天馬R2F底)
移動速度比以前快左，當然斜Shoot斬中間既持久型易Burst對手啦
但收到玩家意見話Z槍好似冇以前咁勁，但我用落其實未至於咁差
當然都有唔少聖槍Fans啦，個人認為都值得入手既！

B-111 衝擊末日(RB 10) B 售價$69
末日係屬於持久型，今次係由細佬亂次郎使用
概念同神代相約，改為金屬持久翼(高速時展開，低速時收返埋)
可惜就係個Lock同神代差天共地，冇左神代開始末日有廚既感覺
配上新R Frame，三邊高三邊低既設計用落都唔差
底盤就係神代三叉既Wd底
RB10入面亦都有值得抽既野，就係藍色鎮魂巨神
其次就係紅色聖劍，因為有黑B Frame同常用既At底
再之後就有重小小既黑綠武神同湖水綠既阿基里斯
大家有興趣不妨抽下

B-113 地獄蠑螈 A+ 售價$70內
地獄蠑螈係屬於左回轉既平衡型，攻擊環有轉Mode既設計
有聚集一齊既五刃攻擊Mode，或者係十刃既防禦Mode
左轉之餘仲要攻擊環都有成21g！
而且鐵既分佈係外圍，轉起上黎都幾直
配上Op底，一個不可動球體既防禦Mode，或者底盤偏差既攻擊Mode
(有小小似鋼魂烈風山羊)但實用底卻唔太大
建議都係O/At底半守半攻幾好打
遇上左轉鎮巨Br的話都可以削死佢
情況就好似混沌打神鷹一樣(玩開既朋友會明白)

B-115 天弓力士 B+ 售價$70內
天弓力士係屬於右回轉既持久型，攻擊環會係高轉時因離心力而令兩把弓撐開
低速時會收返埋增加防禦力(似獅王神能力)，外觀比較對稱轉起上黎都幾直
配上Et底，外觀上似始源末日既R底盤，不過今次個兜就用上低摩擦素材
加上係低重心，持久力都唔錯
如果要玩既話可以好簡單配上0.Et已經幾好打

B-117 重生鳳凰 A+ 售價$119內
重生鳳凰係屬於右回轉既防禦型，攻擊環因為有兩層所以會要擊爆兩次！
即使第一段外框被擊爆，(飛行道具)繼續留係盤內到對戰完結，如果執起就係犯規
因為本身有兩層已經有一定既重量，所以除左衫之後攻擊環極圓
難以擊爆！而且配上10鐵，重量同0鐵有得匹敵，所以都係受歡迎既鐵之一
Fr底係接觸點(非自由回轉)低摩擦球型加外側係橡膠組成
官方解說大概係中間時因低摩比較襟轉，受到攻擊後用橡膠邊加速反擊(好似係)
常見組合都係配上O/At/Et底等等

B-118 猛噬獵豹 (RB 11) B 售價$69
猛噬獵豹係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環會係對戰中升高(有小小似爆裂護靈機關)
可以咬住對手攻擊環作出強力既一擊！(講係咁講)個Lock都係三格高既
配上新外框L Frame，重量暫時比B環仲要高
特性係可以上下都裝到(重心一邊較高一邊較低)，不過低重心好易因暴走時磨地炒車
配上淺藍色Ds底盤，都係常用既部件之一
RB11仲有好多吸引既副產品
例如黑惡夢藍血腥紫三叉之外，仲有隻紅色版獵豹，雖然配置唔一樣
但個攻擊環都可以當次獎之一啦
最伏既副產品有:
黃巴哈(得個黃L Frame有用)
白武神(得個面有小小用)
綠鮫鯊(最撚伏，接近冇部件岩用)
都係果句，如果大家新玩又冇咩部件不妨抽下，始終都係特別色黎

B-120 破壞聖劍 A- 售價$109內
破壞聖劍係屬於右回轉既攻擊型，攻擊環有鎖實既普通型態以及解鎖既Buster型態
Buster型態係把大劍會伸出小小增強攻擊力！
可能好奇怪點解聖劍有A？因為今次隻聖劍轉起上黎係對稱唔會太『發』！
真係好感動，以往聖劍係以不對稱做噱頭
今次竟然轉得咁順暢，真係喜出望外！
配上1'(Dash)鐵，係1鐵既強化版之餘仲增重左小小
即使1'鐵唔對稱都唔會令聖劍轉得『發』，所以係3on3選擇部件時又唔洗頭痕啦
新底盤Sw，係Ir既強化版而且係屬於高重心
底盤兩側亦配上金屬小型劍！底盤重量又再提升
鍾意攻擊型既朋友真係好錯過

B-121 超Z三陀螺改造Set 絕對值得入手 售價$199
點解咁講呢？首先配上初代玩家一定識既飛狼銀白！
而且有超Z魔犬，岩岩先係日本扭蛋機出無耐就普通商品化啦！
仲有隻橙色阿基利斯(今次有閃貼架！)
而且阿基利斯內含D Frame，其實係配比破壞聖劍專用！
底盤又包含常用既紅Ds，綠At，仲有小朋友好鍾意用既Br
以前Br得神改Set先有而且賣299，今次199已經可以入手啦~
所以岩岩新玩既朋友可以買左呢套先啊！

B-122 亡靈魔龍 A+? 售價$109內
亡靈魔龍係屬於左回轉既持久型，能力同上代一樣有橡膠係攻擊環
作用係遇上右回轉對手可以低速Shoot而吸收對手既力量轉化為自己轉速
橡膠翼會因高速時要保存回轉力而收起，低速時會展開吸收對手
底盤Ab底有設計同Nt一樣有彈弓，接地時因壓力而收起
甚至會變成平腳，貼盤邊暴走，而且尖腳範圍有隻碟
同R/Et底相約，逆回轉時最後有機會跣贏對手
但對住同轉向時有機會因為Lock唔夠硬而比較難打
整體都係值得入手

B-123 右回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版右回轉發射器，手柄及柄把，而且有阿基里斯Xt底強化部件
Xt+ 可以有三個Mode切換(攻擊防禦持久)
有愛既朋友可以買黎一試

B-124 左回轉長繩發射器Set 售價$149內
內附長繩版左回轉發射器，行山扣及重量穩定器，而且有亡靈魔龍外框強化部件
P Frame，作用係令陀螺臨跌地時因比較圓而比攻擊環先接觸陀螺盤
跣多小小，基本上買左魔龍朋友都會買埋呢套Set

只作參考，畢竟大家對每隻陀螺改裝同玩法都唔同

當然大家都可以睇我Youtube Channle SIUBIN88

雖然好唔專業但都希望比到資訊大家
Thanks

間唔中都有聚會約戰
片段回顧:

睇左QA 新手推薦買121+98? 之後再買多款黎改咁?

B121同B98都有Br
建議買B121好過
再執幾隻陀螺就夠用

再次帶頭盔
新手入坑 個人理解係咁：
如果想玩比賽咁應該係用3隻陀螺
想買可以買定幾隻強勢/大路陀螺做基礎 睇下可以點改
而加大路陀螺面應該b117鳳凰，b120聖劍，b100鎮魂，b113地獄蠑螈 呢幾款？
鐵嘅話 0鐵 7鐵 比較熱門 好似仲有1鐵？ 我都係新手唔太熟
軸嘅話 br at ds hn et應該比較大路

我覺得可以睇下自己想玩咩style再去睇下其他人點玩 參考下人地點砌/用咩原理去砌會好玩啲

鐵都係0 7 10 1'最常用
底有Br At Ds Et之類啦
當然無話最強Setting
最緊要自己玩得順手

想問下VL底點樣覺醒，睇紅愁巴yt 見到轉得好順，我有一粒深藍色（盤set)個軸好緊，令一隻淺藍色就較鬆但轉得順暢d，有無巴打可以幫手

玩得多自然覺醒

鳳凰大法好

唔怕死可以砂紙摧谷
如果平日有砌開野玩開模型之類

聖劍DS妙

依家係Vl底，並唔係V底啵？

Vl嘛

我地dem返個聖劍beat好唔好啊

但係Vl覺醒唔係將個joint個窿整大咩？
如果係咁難d用砂紙磨走啵

不敗武神俏

都係玩得多等佢自然覺醒較好

我無架生，返工on99磨左半日
不過磨完無咁fing係開心嘅

VI無V咁易覺醒
VI硬膠硬啲，加上係自轉磨擦，唔同V磨盤，甚至去磨石都得

其實我有哩支野，下次有巴打要用，我可以帶出黎

一開始個個都期待個p frame，點知用落一般
冇人理個xt plus就咁勁

就咁睇，一係就整大個窿，一係就整幼支軸
唔通係可以折出黎磨？

用呢枝野要拆軸至用到

試左打鎮巨BR未

支軸係咪拆唔到

留名

睇片好似普通... 打唔打得贏 鳳凰ET？

唔知點拆，我自己搞就無拆

召喚上次四強鳳凰Vl巴
用過佢Vl我至的起心肝搞

鳳凰防吸血+et碌地沙

惡夢聖槍
破壞聖劍
不敗武神
畢生愛機

自從買左隻金武神之後,開始鍾意左佢GE打法

睇黎鳳凰10et地位不保

但條片隻鳳凰無除衫

我都好好奇，係咪件衫太緊

痴線，估唔到隻XT’ 底可以咁勁

最估唔到果下係佢攻擊模式吸贏br 底

Yeah

相信b123 好快無貨，之後炒到$400

唔知福利重有無貨

前日係果度買完仲有

第一日出鳳凰就用緊10 xt

揾緊就腳籃隊場覺醒

聽朝又係搶場時間

爆旋陀螺公會有比賽,設少年組(<13)同公開組(>13)

有無巴打去公開組？

may the force be with you

巴打們千其唔好去搞串人地個場啊

屌啦媽已經死Ser

有冇試過入到？

真心無能為力
我淨係book返9-11荃灣

依啲撞場有冇得執雞？

對身份證架

10月6日星期六9-11pm
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘分
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨

搞左3次 終於有次黎到

睇黎楊屋道已經變左主場

其實好過連楊屋道都無

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴

我尋日已經Check過最有機會bk4個鐘既場
得保安道同花園街，到我入到都冇曬場
所以辛苦曬遠小小既巴打
希望大家Keep住團火

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童

如果連楊屋道都無，真係唔知點搞

好想同雞巴激戰

愁巴，可提供勇士配置嗎？

仆街 6號唔係香港

我玩緊10B Ds

之前我抽左隻綠色既勇士都係配Ds底, 無乜特別, 咁配贏到鎮魂?

我覺得幾有趣囉
況且我見鎮魂係想打爆佢

我今晚番去試下
尋晚我試左武神配Ab底都爆到七彩

愁巴想問下係咪所有攻擊型底都係要用斜SHOOT

其實係睇對手
如果對手攻擊型可試平Shoot後入

辛苦晒愁巴book場
今次有無新賽制玩？
我建議禁埋公廁鳳凰配10/ET
（講笑）

力士et都做到差唔多既效果

而家最頭痛係隻魔龍點配先最勁，試左10L/AT,BR 0L/AB,BR 7B/AT,AB,仲未有一個令我滿意

次次見親鳳凰都頭痛，難爆又難用持久鬥佢，除左鎮魂公廁配置

試下蠑螈輕放
佢唔脫環你贏 佢脫環5050

人多就打八強啦

火雞都公廁 a

依家係人都知鳳凰大法好

所謂鳳凰大法~就係Et
我地鳳凰et~自成公廁

射龍咪得

聖劍DS同埋武神火山表示不服

屌你，嗰beat有聲

射龍係破解一切既法門
射龍係世間既真理
聖劍ds說: 射龍的人是有福的，因為擊爆將會是他們的

有無人入手左新嗰 set 扭蛋 layers?

我無，除左籤王有d興趣
所以都係睇人開箱算

好似真係只得籤王靚
160買籤王面

買到黑7

你值得擁有

唔撚買日月lu

岩岩買了

福利重有B123 $110 但唔見有B124

過兩日去買埋b123

會唔會拍開箱片？

你真有貨

會既

我個心流緊血

人手製作，數量不多。

等多陣啦，下星期人人有新袋用

呢個箱同ssp個箱係同款?

係，$35@

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim

反而想問有無計分器

Plus冇啦 我自己都冇買

條友賣成舊水?

ALL IN 青龍F

紫色真係靚咩？

最多係d海綿隔間有d唔同
又提傷心事

間野拎個老翻箱唔要放握把嗰層之後加多層海綿就收人160，仲要有人落搭

請問除咗鎮魂仲有邊隻陀螺setting 可以勀到莎拉曼達7 D DS

右轉低速

我仔用緊淘嘅，就係差佢啲手工

香港人就係咁易呃
利申：我就係其中一個

At蠑螈屌打ds

好過尿黃咁啦

ins有冇白色青龍F買,之前見巴打話市價大概120到

青龍F都係等再販算喇

二樓近扶手電梯轉角黃色間格仔舖

一格好多𡃁仔走黎走去 d老豆又係度問野
最斃係個老細真係詳細解答
係出面等10年都入唔到去

唔咁答點做生意，佢肯答下次個客至返去
聽完點答客笑下咪算，唔好阻人做生意呀

因為太好生意太多人
所以前排先見佢係fb公告話人多要實施排隊措施

所以我每次都快快手揀完就算
後面仲有成棚人

我尋日放工去冇乜人
比我慢慢睇 不過啲件就貴小小
始終要交租

有

有時閒日下晝去睇都已經唔少人,好多老豆阿媽帶埋個仔一齊揀,唔敢想像星期六日係點

都係上網搵人交收最平 尋日先收左幾個frame

不過可能係其他格仔鋪太貴,顯得一格特別平咁

上網約時間都要夾
所以唔係貴太多都可接受

講開又講，想收隻U Frame玩下

點配
上網見架仔魔龍8’u ds好勁
但我自己試都係打唔贏鳳凰et

Link?

但U frame 好似好少有咁，得幾隻有

推得好快！

好似得3隻有
唯有等黎緊20號出rb12，會唔會有
上網睇片都唔少人有用u frame

咁係好事黎
推多d巴打落坑

U frame用係左迴轉個型係幾好既

見放落蠑源效果幾好

淨係呢個面洗唔洗150

下面用緊乜

7V Vl ma

我要

金色好勁架，我得白色

聖盾伊西斯廚機

等z改set

愁巴幾時拍片分享？

想收鳳凰面同et低 有冇巴打可以放

直播完
下星期鳳凰10Et有難了

繼續用鳳凰，不過唔Et

聖盾係新 layer?

係 岩岩新出

屌，轉玩攻擊型
下下肌肉大爆炸加斜shoot

啱啱睇完愁巴條片
隻神盾面除左輕左d，真係廚機典範
不過反而想有無往例，係扭蛋出完發覺太強，結果之後出既版本nerf翻？

神鷹黃色Lock係緊過扭蛋版紅色Lock小小
隻野真係打攻防持底都得
好似當年死神面咁

新手入坑
想問下雙極女神應該點配置好

偽玄武

頂，唔記得訂switch特典版

之前都試過，異色版上都有果體差異
例如重或lock

上次比賽唔見有人用神鷹？呢隻唔係上年既比賽公廁機？

時代已經過去

有d想依家入翻隻旁身
但係黎緊11月改造set會出
加上感覺上扭蛋成色同質素都好似差d咁
又怕佢之後會nerf
好矛盾

無所謂架，入多好過少

新時代係咪鳳凰，武神火山底

神盾xt+

岩呀屌

琴晚發夢有出隻綠色加橙色配色既力王
覺得好靚

軸，想要

重要係金彈簧
聽聞係最硬

咪啫係x’個個
硬到無力扭

隻 game 幾錢

加埋高lock，3格既面
到時真係硬過撚滾石頭

五百黎，諗住買完放Game

教d細路做人

沙田有冇格仔鋪睇陀螺配件

隻 game 會有人想玩咩

隻聖劍係咪掉左落湖 要買過隻

純粹想行下睇下

隻game真係不了⋯
不過又驚之後無人散放

好消息！唔洗割包皮！

重點係xt plus,唔係個面

我估到時隻陀螺可能炒到貴過隻game 原價

繼續鳳凰大法，全新銀翼$320有意留TG

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎

紅黄神鷹其實有無分別

想搵黑翼

青狼Br彈弓同灰金有無分别？

各位巴打覺得暗天照值唔值得買？
個面真係好靚 但係實用程度高唔高？
前幾日行過ins見到有得買 有啲心動想買

有紫色0鐵,個lock位都好實唔易burst,x' 軸心攻擊型入面算勁,不過磨蝕得好快,唔捨得用

我本身仲有好多常用陀螺未買
力士，聖劍，鳳凰都未入手
0鐵本身已有 但係如果佢lock實嘅話都想入手 始終真係好型

買得過，當抽左兩個RB絕對賺突

二手平讓五舊，除碟面其他全部未開

灑起血雨啦！血腥聖槍！
終於得閒去收返隻完整既返黎

諗住要隻全新攞黎擺

有愛

比他媽的處女還要緊啊

巴打....你呢個形容.....好難理解到

商品

鳳凰同蠑螈 又靚又勁

聖槍每代都有個大問題....
龍鬚好撚難貼呀！

想問下各位巴打單收新紫勇士大約幾錢到，謝謝

可能都要60
不如成個盤set買

見人賣120, 所以成set買抵d

旺角路過見到...

又幾靚 幾銀？

孤有很訂光天589

巴打就係哩位youtuber？
把聲幾好聽

條彈弓點

唔好理條彈弓啦 Br彈弓點會好
個藍色咁靚係咪都要狗沖架啦

已經訂左兩隻

係絲打黎架！上次玩具展比賽排我前面，同佢交過幾次手啦

我諗如果係巴 而又咁嘅聲
應該有d恐怖

btw, $238隻野

我想問點解我買果個B117係黑色既 係咪平野我比人坤左？

稀有特別色呀

嘩屌 中黑雞仲咁串

唔要可以放俾我

唔好意思，誤會左
其實再柔既聲而係男人都見過，所以⋯⋯

真心唔知 原來稀有黎

一隻頂四五隻呀

我諗唔止4 5隻
巴打 好好珍藏佢啊

今日去陪女去打陀螺聯會比賽

原來d小朋友都好犀利

setting好新

個個都不死鳥10et

好update

細路都識鳳凰大法

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神

鳳凰10et一出已經係咁配啦

刮刮咭 1000隻限定

只能話 呢d限定唔會再寄去抽
舊年隻炎騎寄左8十幾張卡去都唔中

算啦，過左去，圍返數買現平過買書

知唔知現時點重有無扭蛋 set?

係bid左卡仔番 再加寄番去嘅郵費

命就是這樣曬的，好野

我今日都同阿仔去megabox打比賽，唔知有冇同巴打遇見
不過我直頭問佢哋點解用鳳凰10st，發現都有啲係睇愁巴個YouTube學咖

siubin channel既影響力

而家玩聖盾啦

認真我買果間$99，隔離街賣109
所以真係以為買到渣野
而家自啪一打

未去買

攞原色同你換

黑色嗰隻好好珍惜喇
買多隻原色落場砌

知道大佬

特閒就出黎玩下喇
黎緊我地10月6會有約戰

點解我隻聖盾xt+會自走
明明見紅愁巴轉得好順

咩mode？防御Mode fing到仆街

攻擊Mode爆肌shoot

玩持久mode架咋

尋晚睇左台灣彼得豬去比賽，賽規係擊爆對手可以直接拎3分晉級，連登盃可以試下

我試持槍久mode完全唔持久，攻擊仲好

同日版一樣的

今日去唔去公會活動

唔去

重諗住你去，有多個熟人無咁淆

睇你掃場射龍嘛

唔該晒

星期六見

去到我就收皮ga la

幾廿果盒搬出去會唔會太辛苦
駛唔駛入黎攞左先？

同埋愁巴嗰日唔係要拜山？

所以星期六我唔帶盤架啦

我諗緊拜完返去再出黎

我可以帶，但得一個

公會d活動係咪大部分玩持久？

之前做小朋友組裁判大部份都係公廁Br同蠑螈At

有無巴打到左公會戰場地？

咁無聊，配置相似下鬥運氣多過實力

哩度既巴打全軍覆沒

邊個巴比人計錯分，唔比人除2應該夠

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉

暫時得10人參賽第三次，繼續推多d人落坑

哩個真係sad9左

眾連登巴打衝擊公會失敗 下次仍需努力

d細路等你諗好用邊隻
再睇住黎食
咁搞真係惡搞左d

到底山竹除左吹醒左龍心
重可唔可以吹醒埋眾巴打出黎約戰既意慾

得佢企隔離隊

希望今次聚會可以儲返20人

唔好意思，果下真係我大意 ，係度同你講聲sorry

唔駛同我Sorry，我無比人除分

因為真係無估到有人排錯隊，玩左兩轉先發覺個分有少少怪

神童巴唔合群

人多人少都玩得開心 不過無咁熱鬧

可以有班人一齊玩一齊吹下水都心滿意足
唔洗自己同自己玩
不過人多就會開心啲嘅

調返轉咁諗 可以keep到10零個巴打隔個禮拜出黎玩
已經係好難得既事黎

confirm到黎到先報

係今日條隊有隻蠑螈有古怪
一樣用蠑螈打，不過撞到卡卡聲都唔爆

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園

屌，咁啱你地3個分去同一組姐
其實我地幾個如果同一隊，然後故意渣流灘，輸俾自己友，咁就可以保送佢入去

小時偷針，大時偷金
哩d要拎去紥棍喇

真係fuckfuck
好彩我地聚會唔會咁

紅衫嗰個係BA 藍衫巴打係DA
不過巴打張紙個D寫左b 所以巴打先以為自己BA
好似係咁

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園
啊化

好似係我趕時間寫D寫到b咁…sor 🙇

聖槍世界第一！
除左限定100/320/1000名個四隻對我黎講太高難度外
差兩隻就齊啦！

星期六過黎約戰當賠罪
btw，屌你d emoji

D寫做b哩個第一次見
真心好笑

大家巴打明事理
輸贏好少事，嘴炮最重要

可能用左AA超能膠

我帶一個

其實你有懷疑對手隻陀螺有野，可以同裁判講要求check陀螺

暫時有三個盤

求詳細
計錯分？

話說初賽當時分成ABCD四條隊，每個參賽者應該都有張label癡係身度，代表佢係邊條隊咩number,跟著有位巴打將自己個隊code由D睇錯左做B，跟住裁判(姐係我 )無留意，將佢地兩個分數寫埋左一齊，當發現過陣比賽已經打左一陣，而我地又無咁多時間重新開始成個比賽，於是決定將分數直接÷2，除完之後分數依然係條隊入面第二高，之後比賽尚餘19分鐘，加上補時3分鐘，希望盡量比佢地追翻分數

順便一提，最後B隊出線果位巴打係被分數÷2既其中一位

咁刺激

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園
啊化
高清廢巴再次參戰

唔緊要啦，過左去

其實官方比賽係要每盤都check,不過我地唔想咁死板，寧願比多少少時間大家玩

星期六係咪要解決私人恩怨先正式開波

各位大佬，唔好嚇親小朋友呀
我會驚架

有咩私人恩怨

你想表達乜

姐係我地唔想好似官方比賽咁場場check陀螺，慳翻D時間玩多幾場好過，希望大家唔好怪我地唔check陀螺

屌，無端端講到私怨咁嚴重

其實眾巴打都係想知多d，搞清楚件事姐

至於將分數除二哩個做法，係唔知道雙方真正分數情況下，咁樣折衷我外人睇係可以接受

當然可能會有更好方法，或者下次檢查一次參賽者係咪排啱隊去預防有關問題再次發生

至於有人懷疑出蠱惑，最好做法就當場提出質詢

雖然比賽已經過左，死無對證

但嗰位人兄真係有做過，睇到哩度會反省下

利維唔當場踢爆可能係出於厚道，但唔等於容許你一錯再錯

至於話出黎約戰，都係想星期六多d人黎姐

btw，原來整好個8字扣係食力咁多
唔係尋日有巴打唔介意借我一用，都唔知差咁撚遠

如果返Ω底有無巴要？
黑六百多啲，金就八百多啲

拉繩?

我講笑咋，如果令到各位巴打誤會唔好意思

尋日試嗰個係拉繩，d力食晒落去，絲絲入扣

番去試下整先,睇下係咪真係咁大分別

我想問魔龍黃色左迴發射器好力d定B88左迴好力d？

真心都幾大，感覺上唔整既話，得7成力左右

LM先

係約戰po留埋喇

您又好似好有道理咁

想講尋日有個官方職員黎打 喺我條隊
佢粒底追住我粒火山底嘅
事後發現佢粒係金色尖腳磨撚到平腳嘅
好彩佢冇再用 如果唔係實屌撚到佢仆街

其實你有懷疑對手隻陀螺有野，可以同裁判講要求check陀螺

引用上Page

我將個119用超能膠癡死左
再換左條長繩
一野最大力拉隻力士落盤就即刻自爆左

官方職員黎架嘛, 佢DQ左算點先

又要諗解釋架喇

想問下巴打，b119 係咪要痴實返個8字扣先好用？

要個lock夠硬先食到度力

難怪尋日見到熊大燥左

痴實左會好傷個發射器，好快報銷。

竟然敢用改裝陀螺打D姐？係咪未死過

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園
啊化
泉麻那BB豬

新手想入坑 想問sogo 灣仔玩具街齊唔齊款 d改裝野係邊到買 唔該哂

玩具街價
b121 $179
鳳凰 $99
力士 $69
鎮魂 $99
蠑螈 $69

呢度已經齊裝

其實都好擔心無掃齒
不過我發現某d汽槍鐵齒啱位

好 放假去睇下先 尋日去玩具反斗城得好小 咁d改裝件玩具街都有齊 想整隻勁野同d細路玩

勁野通常都係公廁野，要玩到自己風格係要研究一段時間

愁巴CHANNEL係咪有教學點整旋風發射器

呢期仲有阿基同XT+配件

其實鐵齒只會令另外膠既部份快啲蝕
你有玩過四驅車都知

玩完hottoys再玩陀螺，會唔會賣屎忽都唔掂？

屌 你又知 陀螺唔係好貴姐

又話唔好再提四驅車

有蒲開hottoys po
係哩排少出聲姐
重記得你隻47

屌
btw想買隻天照 幾型

買，光暗都買

光係邊隻 成500蚊透明果隻?

用尾跟Switch Game出果隻

光有打app嗰隻同switch...一隻8萬yen一隻5百蚊左右連game

打MFB四強出番氣 冇事

收工睇下先 暫時睇中金鎮魂 天照 唔知咩翼龍 d鐵同軸果d街鋪有得散買?

有，一係FB一係Ins 格仔舖

天照10b vl真係好好用

期待行貨出

但switch隻天照月尾先有 同闇嗰隻係差少少
翼龍...原色龍捲翼龍的話好難搵

等現貨?好正 好想玩呀

switch嗰隻等爆旋一格開訂算
闇嗰隻依家都輕鬆易搵

上次連登盃入到四強既巴打，今次係咪都會出席

亞辛，Kindred，Dio巴

呢隻好似幾靚

阿努比斯都好靚 屌 好多隻都好靚 唔知點揀

衛冕冠軍係咪準備再登基

比人屌打啦今次
咁多廚機

嗰面係咪跟書送？

應該係

係咪又可以拎多次第4

召喚下玩MFB嘅兄台
已經冇MFB盤了 唔知有冇人有多可放

未諗禮拜六用咩打，想用魔龍但係會用左個xt plus，留比其他用好似好啲

打一場洗唔洗5分鐘

好似妓咁，長駐big4

你都俾人屌打，咁我咪做硬炮灰

我睇台灣namatse,用1dash/G frame/xt+可以爆鳳凰公廁10/et,試下

但係Xt plus留比公廁可以打左右都得

我都想要xtplus,但又唔想為左個軸買成set123

幾日前已經用呢個Setting
不過爆唔爆到就

暫時決定買不死鳥 地獄蠑螈 暗天照 血腥聖槍 諗緊買神弓力士定鎮魂好 上utube睇話超z勁過舊世代果d 係咪唔好曬錢買舊版

各位大大好，小弟初嚟報到，請多多指教

諗緊唔買買光天照，600買個ds dash好貴
扭蛋又係，之後又會出，而家買硬食其他冇用面

2個買曬咪得
鎮魂又名公廁 d𡃁仔人手一隻
出場率接近100% 你話勁唔勁喇

仲諗住玩陀螺唔係好貴 睇睇下都成千銀

此坑深得很

玩陀螺最緊要係咪啊？陀螺？發射器？
係個盤啊
巴打你唔買盤點打啊

係喎屌

想講大會冇MFB盤 所以幾秒完到場
最慢係打左龍B

去灣仔買個盤set

更正 魔龍BD底

新果set灣仔$289, 反斗城要$349

仲要有阿基同血槍

之前見過$27x 冇入到

想問下巴打邊啲frame好用？
我而加得3個frame : D L同V

D B M L V P都常用既

想問下Br底係唔係有金蛋？我其中一粒Br底好鬼緊，我意思唔係比一般Br底緊，係仲緊過其他底盤，但係條罅度又望到一樣係黑色彈弓，請問有無巴打有相同情況 ？

amazon jp 單買一隻運返黎都係4百幾

銀翼不死鳥+紅黑鯊500買唔買得過
閃耀光神好靚 呢隻點睇

XT 底

500 ok ，正常價位

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園
啊化
泉麻那BB豬
謝曉峰

有啲靚野入黎供奉 ，真係唔捨得拎黎打

隻紅鯊邊度仲有？想要個g frame

唔識搞，見孤訂5百幾

唔玩淨擺好快無愛，隻隻鳳凰拎出黎打

孤今次唔算貴，日本原價對返港紙都要五舊

旋拍

威巴你隻銀翼市價都三舊喇
咁買法點會唔過千

所以諗緊買普通算

忍下手，香港出完金巨，之後可能就係銀翼呢

忍下先 好窮 中左毒咁款 睇左全日

你賣緊隻hottoys
都夠買齊料砌3隻有突，for有機打3on3

紅鯊唔缺，FB大把

可能有既....得一定唔快
早買早享受呀！

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園
啊化
泉麻那BB豬
謝曉峰
高清

無啦啦無左我個名

上手巴打quote左舊嗰個姐

唔捨得 下個月頭去東京 落老秋睇下有咩平靚正買

最緊要買完出黎約戰
同巴打交流下先會進少得快

睇黎今次多左好多人落場喎，不過呢排好忙無咩時間練，到時等做炮灰

炮灰哩d好閒姐，最緊要係搵到班志同道合既巴打一齊玩

頭先去左入手重生鳳凰
重生鳳凰有無機會玩半攻半防 或者全攻?
諗緊玩ds底 但唔知配咩鐵咩frame好

10/0 , ET 簡單快捷

我就XT+(攻擊）

仲未有et底
諗緊點砌3隻出黎比巴打們虐

深精之前55蚊隻獅公，可以考慮下

弓獅有ET，$55～69@
本身面唔差，好野黎

貼左貼紙，軸未用既日月$100有無人接收

鳳凰10B Ds都係好野黎
Ds底唔驚俾個環kick

成日比個仆街環磨到發射器個黑膠有膠絲同粒飛出黎，個盤勁多黑色粉

好似磨薑咁

同埋咁多位新入坑巴打記得學Q&A條片咁，整好個發射器先

原來大家都有
個仆街環仲要次次都彈到九丈遠
又要我去執

amazon jp訂減成千yen, 入到去check out再減500
未計運7算都係$420

淨陀螺？我搵唔到

我都想訂

一格都開訂賣B68

估佢唔到

好有衝動賣左隻mark6拎黎執陀螺

mark6留翻喇，心口個倒三角真係J死人

之前賣撚走隻垃圾 Neon Tech

哩隻真係賣左佢好過

有時佢會無啦啦退返消費稅俾你
買完之後有平又會退差額
所以幾鐘意係amazon 買野

乜呢度咁多人玩ht

*去馬

當初就係玩具台搵ht個po，見到哩個po手多入左黎
唔係嗰時有人話聖劍ds係垃圾炒起左個po
我諗我都唔會入陀螺哩個坑

講呢句果個人好似已經消失左

我仲等緊佢黎挑戰我

永遠懷念西柚巴

我地已經證明到聖劍ds唔係垃圾
可惜巴打已經...

每次聖劍Ds都救我一命

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園
啊化
泉麻那BB豬
謝曉峰
高清
Kata

暫有16人，有3盤

你自帶掛盤能力，唔洗聖劍ds喇

大家唔好咁講，應該話佢造就左第一屆連登盃誕生，本身我做開cdrom,為左有得同人比賽特登開AC先唔使再左右互搏

正，可以打八強賽

今次嚟一個聖劍Ds追思

第一次有二十幾人都係四強
今次都係四強算喇

好，順從民意

收左隻光神bb

因為佢，我先知自已既不足😭
比大家屌打

幾錢

250

ok喎

咁岩旋拍見人放出黎 即刻要左 諗緊買銀翼 紅黑鯊定不死鳥普通ver加暗天同金鎮魂 同價錢

同路

不死加暗天加金鎮
同銀翼 紅鯊同價？

屌，高清巴d emoji

係 都係500

銀翼見過最低320，紅鯊就見開140
金鎮之前展覽先賣一百頭
所以兩個set都唔太抵屌，係前者比較實用d

咁我淨係買暗天算 其他買番普版

金鎮依家市價大約二百頭喇
暗天好似見過HKD185

收隻暗天都係185 鎮魂同不死買番普通版算 留番d錢買多d野改好過

留翻d錢買b121改造set喇
有br底，at底，同7鐵
有玩聖劍又可以用埋個D frame

Br好似已經比xt plus取代咁

似啫，鎮巨仲係BR夾啲

星期六玩下廚機先

跟你加人神盾大軍

Br始終鬆，暫時睇xt plus萬能插，又贏到公廁br

唔抵啦，貴左

頂，用左電話個個

去左反斗城買左地獄蠑螈 鎮魂同不死鳥 見到新果set發射器送綠色環果個買唔買得過

6號黎埋一齊玩啦

兩盒都要買

番工 等我自己研究下先

堅? 過幾日先買 又300

2個缺一不可

個p環感覺一般般喇
反而Xt plus個底有驚喜

屌你老母我個p環跌一跌就崩左
用熱風吹極都係咁

亞加力嚟
個型一定咗就冇喇
除非你用80度以上風去溶咗佢啦

諗住白化都去到
所以先試下崩左整唔整得翻

我玩未日戰士

末日

有冇巴打知道 邊到有手掌咁細既陀螺盤

星期六連登盃估計公廁有鳳凰10/ET,武神火山底，鎮魂/鳳凰配xt+

有無巴打有多左嘅B環唔要可以賣比我啊？

武神火山底都叫公廁

去ins走轉啦

神盾xt+呢？

廚機

比起初時多左人用啦

神盾係咪BG-00扭蛋版？

最新個輯扭蛋面

哩個真，不過最難搞係唔知佢幾時翻貨

超Z啲陀螺好多都唔跟frame 但係又唔想專登為個frame去買成隻陀螺 唉

初時我都係焗住買一，兩隻神代，又係剩係要佢其中一件部件
後來發現有d rb都幾實用，起碼有兩，三件部件啱用，就係fb同人收

買個b frame可能35蚊
買隻有b frame既陀螺可能4 50蚊
自己諗

屋邨文具鋪

呢排都上網收左唔少二手parts

default setting

乜L都公廁

唔介意二手既話，一次過交收好多二手係最抵玩

講真 z代又唔係多陀螺
常用勁既都係個幾隻架啦
咁都公廁

係,有d細路退坑,放哂出黎要錢唔要貨咁

但係有啲真係玩到好殘

通常攻擊環都唔收二手,因為一落場玩磨蝕得最快
鐵同埋frame好多時就二手都唔會好殘
至於個底就睇情況,橡膠底通常直接買新算,塑膠同埋金屬底就睇情況

有時夾埋好多豬頭骨先唔想收
二手件我仲唔夠多

你爆咁多rb一定唔少豬頭骨

Frame好易白同崩喎

有冇詳細地址
香港咁多屋邨

推下先，希望推夠20人

終於都捱到星期一，打工仔最期待既日子

今日星期五哦巴打

星期一係打工仔最唔鍾意既日子

要咁細黎做咩？點打？

聽晚見

R巴都過埋黎玩

翻工翻到傻左，字都打錯埋

炮灰一號聽晚準時報到

圍內巴打切磋下姐
又唔洗講到炮灰咁sad
開心過咪得囉

俾人切磋

有邊d限定野好似暗天照咁睇得又打得下？ 新入坑想買左d限定先，廢事再後追

你再亂抽水就真係俾人切喇

銀翼，金斧
哩d都算比較平（如果同黑翼黑斧比）

咁惡，玩下陀螺都切

重要切柒煲湯派街坊

飲左大力左贏多d
講講下離晒題

炮灰二號準備

鞭鞭有力

請傳授掛盤邊絕技

連登盃已經好成功搞到第三屆，不如我整個計分牌（for四強）等現場巴打可以睇到賽果，類此呢種牌

計三分啫，唔洗搞咁多野

如果係天旋巴帶又無所謂
利申：覺得唔太需要

日月冇乜用？

睇下有無時間整/買，揀普通白底黑字牌簡單d

強迫症，唔知點解覺得有個計分牌正統d，當然我淨係會揀白底黑字個種簡單

不如諗下點樣唔做炮灰好過喇
見你成日提自己做炮灰

無得林啦呢d,陀螺配置黎黎去去都係個堆，攻擊mode頭個幾秒分勝負，之後鬥持久睇你轉多半圈定人地轉多一圈，同埋我打法係排緊隊個陣即興揀一隻出黎打，唔會慢慢睇對手出咩再搵隻對抗

四秒法則，落，Shoot，完

真男人法則

我排個陣只會帶兩三隻
但佢地都攻擊型，點睇

流出圖

獅王有Ds’！

唔駛買Game

唔知到時聖劍Ds’有冇勁呢

哈迪斯新鐵新軸？

新底新底褲

正確黎講個底係漫畫版海神已有

地獄小蜥蜴隻色幾靚

而家動畫去到主角挑戰緊霸斗，漫畫版劇情係咪快d？

動畫漫畫劇情唔一樣既

排隊淨係用一隻

愁巴可唔可以翻譯返做人類睇得明既文字？

點解連英文同數字都變左韓文架？唔識睇呀大佬

聽晚有無機會見到新陀螺（神盾）
可否帶出黎見下大家

上面灰色細長格有鉄同底代號

Sor，等我即刻搵個眼科醫生睇下先

Z’ Ds’

我覺得Z’ 無咩用

唔係Zt

不過Ds’ 就真係正啦，呢次抽抽包d parts 好實用

剛剛見到開心爆，不用訂Game了

搞到都唔知取消訂購好

細路真係好
好多活動
我大人唯有跟住個女先有得玩

有公開組喎

其實Wd軸好唔好用?
見佢簡介好似犀利咁 但係好似無乜人用

竟然有公開組，有無巴打報名

今次RB有兩個金彈！唔買switch都得！

Kindred巴打重訂唔訂隻game
依家重可轉軚取消order

大量收購Ds'

如果有level chip做獎品，會大興趣d

我冇所謂，你cancel咪cancel

我志在參與，多d同人交流先會進步

因為我驚你係因為粒Ds‘先想訂

原本係為粒ds不過嚟緊都諗住買switch，可以玩下隻伏game

聽日交收袋既巴打麻煩準備定50蚊散紙
驚冇得找

我係見隻光天照幾靚先入，跟機粒ds‘會唔捨得用
之於switch遲下pkm出隻新game，諗緊出唔出賣機

無問題

早晨各位，大家係咪同我一樣林緊用咩配置準備今晚血併？我今日先有時間練習咋

諗好左幾隻 不過唔同其他人打過都唔知勁唔勁

今晚玩廚機

我都有新配置，練習就ok,今晚比賽........唔知點呢

沉日同John 哥玩陀螺玩到天翻地覆，開心share 下精華片段
神槍.L.V 係好難用，但比我呢類高手用就真係變廚機！未輸過

用返護靈啦你

用到識飛都冇用啦
三次活動都冇黎，講經咩

愁巴講左重點

小弟帶埋盤 一陣可以四條隊

感謝

+1

有四個盤平均一條隊4個

無法啦，三次都約左人

仲有冇人要我自製既LvChip?
唔係我今日就唔帶架啦

好消息仲有兩粒V底多 最後的最後
我帶埋黎啦

愁巴我想要啊

要多粒

收到，各位今晚見

利維巴咁遲先lm

利維巴大支野

要

屌
OT中…但其實無野做，又唔走得

有無巴打未參加過連登盃，今晚地點係荃灣楊屋道體育館5樓大活動室門外集合

白逗人工唔好咩

同問，想下連登hea下幾好呀

第一次
到時見

我想出深水步買野呀，陀螺又無帶

唔知要唔要開夜嘛

冇帶陀螺今晚點打

無唸過仲未走得嘛

紅愁巴，我唔lc唔收住，我仔買咗藍cl

紅愁巴，我唔收lc住，我仔買咗藍cl
編輯

Ok thanks

你買d咩？
我可能經深水埗

今晚應該遲黎，可能黎交收算

so9sad

10月6日星期六9-11pm
荃灣楊屋道體育館5樓大活動室
第三次聚會
參賽費$20，玩法搶45分鐘
視乎人數決定四強或八強戰
禁玩公廁鎮魂+Br，其他鎮魂配置可以使用
請Copy個list方便紀錄
愁巴
蘋果雪梨
爆旋巴
Kindred
神童
Jim
白虎
亞辛
馬神
天旋地轉
瑞峰花園
啊化
泉麻那BB豬
謝曉峰
高清
Kata
FF

mark返個名先

而家先走 下次星期六帶定返工！

投先咁耐就係等個電郵先走得

等收工
好緊張好想快啲同巴打們硬碰

現時點多人到

我幫d陀螺鬆緊筋骨準備戰鬥

幾點正式比賽

9半鬆d

okok 唔該曬

已到

快食個m記就黎

黎緊
留個v底俾我

喺4樓等？

已入5樓

5樓 大房

又係愁巴贏

自編自導自演

民主最黑暗的一天

黎唔切被刷分
但趕得切睇到最黑暗既一刻

邊位巴打咁緊張

我都係第一次同咁多成年人玩，速度比小朋友比賽快好多爽好多，話咁快就夠鐘，大家都好勁！

第一次參加 個個巴打都好勁
墊底墊到完場

係咪阿化？
miss 3次真係幫你唔到

最緊要開心姐

下次用返蠑螈，魔龍真係唔掂

我地好寬鬆無咁多規矩，玩得爽d

魔龍已經俾我雪藏左

緊張到手震

下次用返阿基，蠑螈真係唔掂

唯一規矩對愁巴時要發射失誤

講笑唧，愁巴既實力，無容置疑

魔龍好野黎，射龍射得幾開心

ANY肥，快啲執G環啦

今日排排下揀都廢事揀 場場阿基全攻算

節奏快，好刺激，四强又峰迴路轉，超正

廚機的重要性

係 佢冇ac覆唔到你地
其實主因係我平時同佢玩都唔數321 然後佢又新入坑淨係同我玩過
我要負上最大責任

叫左唔好br

佢要睇返集動畫惡補下

頂，我今晚拎40分都入唔到四強
btw,今次得分王係鎮魂，阿基，武神

下次用返公廁，其他真係唔掂

我隻武神7u.火山撞唔到人,反而成日俾人撞散

下次再努力喇，都幾大進步呀

紮行個馬

今日就完場俾位巴打係咁挑隻聖劍火山底，好過癮

我個下仲林係咪發緊夢
不過今晚真係好有feel爆人

瘋狂連輸頭都痛埋

見你好似撞邪咁

ds底真係幾鬆,之後轉左隻闇天火山終於贏番少少
仲有位巴打又係好鍾意用闇天,仲教我用風筒整好d白化位,感激不盡

我今晚反而隻武神配ds成為得分王之一

如果我唔係用神鷹 我就入左4強喇(靠廚盾拎左40分)

講笑 同巴打們玩又學到新既配置

不過仲唔係好分到邊位巴打係邊個

same here

巴打你今日用邊隻

一樣係用廚盾
但係嗰xt底因爲鬆鬆地，轉左玩魔龍o底嗰位
最後玩到大叫屌你老母嗰個

爆粗係大人場既特權

見到xt plus咁快磨爛 唔係好敢再用

武神ds,等我試下先

闇天最強

唔屌鬼邊好玩架

成場X’魔龍

全場阿基7D V底

嗰下叫完，feel到全場靜左再望過黎
當堂淆撚左

下次比賽每人心口貼名牌等大家相認

又可以打丁啦

一地都係

唉，40分都入唔到四強，有咩係無可能發生

證明強手自有強中手

咁又唔好，有d野寧俾人知，莫俾人見

41分力壓

下次最低消費50分

相信好多人會買神末日要C底褲

新野？

諗唔到依d倉底貨會有機會拎返出黎用

又真係無C膠環

要1pcs

紅巴究竟仲有咩珍藏未出

幾錢？

唔係賣

裝左C底褲就知幾撚跣

下次幾時再比賽

我重要換個新既xt底

應該27，因為去左日本抽RB

G定C夾xt plus好啲?

兩條底都無

27到我唔得閒

諗住特登買

下次比賽會唔會連Z鎮魂都出埋

27號都未到11月

正想講

但都要睇下到時d巴打會唔會出席

10月27特別日子？
如果唔係特別日子，人數應該同之前差唔多

你唔得閒個日

特登走去買左隻b-75同b-89

v底有冇得覺醒,係咪磨走哂個6粒的

啱架啦，向返下收啦，慢慢連漫畫版都會收架啦
BTW，做咩對護靈有愛

投先又買d唔等使既

要條底褲咋
廢事咁貴買紅鯊

成盒$48

起碼我提供的資訊真的很有用

今日去左ins入左隻暗天

愁巴,如果v底個d突起物蝕左,個底係咪冇撚用架喇

磨到平晒就=覺醒左

唔係蝕左先有用 唔蝕就冇撚用咩

動畫黎講其實有兩段覺醒 磨左一半=覺醒 磨晒=超覺醒
不過現實不用分那麼細

今日收左兩粒二手,個底蝕哂見唔到d一粒粒,仲以為中左伏,不過v底唔好拉咁大力?太大力會瘋狂撞盤側

我想問黃色1鐵係邊度出架？

v底就如脫韁之馬
控制唔好就會暴走
但單論攻擊力機動力係全底之冠

原來係咁,咁我應該係半力拉?

冇人理

一定要斜射等佢軌道會走向中間 係外圍跑就廢左
力度的話正常就得了吧

我仲以為要平射,thanks巴打

其實我次次玩都係大力拉搏佢插中間
一係秒人一係自走

屌上水了，今日同班鬼仔比賽，先拎第4名，第1名隻xt plus獅弓好撚勁，不過依邊唔同玩法，拎5分勝出但係可以換陀螺，出界同爆都係2分，返到屋企影d配置比你地睇 輸得好撚慘，好想做攻擊型陀螺手，但手上得隻紅基係攻擊

我隻紅基 8‘d Ab 已經係最好打，之後鳳凰 0L. br 同埋隻 z魔龍 10 M zt， 本身想用 x‘ 但今朝試個陣一直出盤，所以就轉左zt

本身諗緊用暗天面定z魔龍面，最後冇簡暗天

我尋晚求其砌隻阿基/0L/火山底，估唔到出黎既效果咁撚好

下次我就用呢隻打撚爆曬你地

btw今日賣左十鳩幾隻z魔龍出去，個場係一間卡game店，佢地今日先出b-120，仲話終於到了，之後d細路見到我有十幾隻魔龍即刻衝過黎問我點搞到嫁，幾多錢啊，之後望住d家長又要用錢既表情覺得好過癮

禁用翻版唔該

台灣版？
好多正野

呢排d紅鯊好似少左貨，又貴左

代啊化傳話
手震送分 催毀一生 Btw 多謝愁巴份獎品 我死都唔用唔放 下次要搵你簽名

我係全日用神盾xt+比你at壓到屌哂鬼嗰個

好奇問下愁巴，係咪直至下一隻無敵廚機面世先會解禁鎮魂/br 定永久封印？
鳩估下隻可能係Z鎮魂/br dash

唔好咁客氣啦
其實大家d參賽費係夾返場錢
剩低就獎品 大家開心就得

到時先算啦

台灣有好多 想買但俾女皇鬧

同佢講，男人買野女人收聲
有隻銀武神好靚

各位大佬我想問金色1號鐵係邊度出架？
見個網張相有但係見都未見過

更新返尋晚既Setting先
1st
惡夢聖槍L.V
伊西斯0C.Xt+
武神7V.Vl

2nd
鎮魂0M.H
武神7V.Vl
蠑螈10F.Ds

3rd
蠑螈10L.Br
伊西斯8'P.Xt+
鳳凰10.Et

4th
鳳凰10F.Xt+
伊西斯7P.At
血腥0R.X'

之前兩屆都係返條片有Show出黎

藍凱旋聖劍唔記得1000名定100名抽選野

唔該曬，睇泥可以放棄

伊西斯寫返神盾會唔會易明d

是但，改左

黎緊去台北,有冇邊樹多陀螺買

其實大家都get到

台灣連7仔都有rb，唔驚

依部野點叫咪點叫

黑翼一格標800

資本市場，自由定價姐
佢賣到咪佢本事囉

隻盾好似係叫埃癸斯？
伊西斯同埃癸斯應該係兩樣野黎
有錯自膠

Aegis日文讀音係接近伊西斯

我仲搵緊傳說中既右迴蠑螈啊

之前有隻傳說中既超級神能力....
隻巴哈唔識爆

係咪某點個間爆咩格

廢事開名啦，有時佢都偏貴

唔係打手，其實之前都有係到買開，都支持佢地
但各位巴，多d格價，其實而家多左賣陀螺既格同網店，有時其他鋪會平d，
見有時d巴買貴左，唔好咁心急，有巴成日搵到平野
琴日話$40金不敗
有隻紅槍ds連唔記得咩鐵加紅Ds成隻紅噹噹先140

我都唔知邊到搵，好酸

fans或不喜勿插

屌，隻暗z天照爆左齒

好彩…仲有兩隻

頂丫，早幾日拆左個金旋風玩
一直左射唔食力，個八字扣又整埋
一開就見出事，原來左齒本身缺左成隻牙

除左爆格，邊度多現貨散件賣？
40蚊二手金不敗真係聽到嗰下呆左

做咩玩到爆齒咁慘情？

而家周圍都入b68賣

上次呢度都有巴出金不敗面$50
尋晚你有同佢玩，佢都用緊金不敗

係咪係fb徵，定係fb捕住？
點解可以咁平

見有價有市

玩緊果時當面問

佢用緊金不敗嗰時你問？

我要左2個諗諗下又唔係好用得着第二個

算喇，愁巴辛苦拎翻黎，有用梗係用埋喇

係，口痕問

機會

紅槍紅7鐵紅m底褲加ds 140蚊，個陣我響旋拍搵ge
除左旋拍仲有幾個fb group都成日有平野賣，平野通常係d細路退坑唔識價放左就算，今日去交收個陣，個細路原本約左人賣成隻綠色不敗俾佢，點知條友唔要，個細路交收個陣仲問我要唔要送俾我 廢事呃細路勸佢上網賣俾人賺多d錢算
今日收左B,L,V底褲，2個v底1個藍ds底，金色0鐵，總共150蚊

我今日喺1樓"車立"門口嗰間買暗天180$ 你地講嗰間好似200$

謝巴今日收嗰d係一手定二手？

暗天跌緊價

現點其實多左好多間，慢慢行
旋拍，同FB有三/四個買賣區
同埋有時買成隻仲好，儲下件啦
好多有機會用到

粒x’好好J 好緊緻
但係唔捨得用

其實初出時出面間間200-250
我個時好彩見到180入左三隻
所以.....入多隻啦巴打，一隻儲，一隻打，一隻.....後備

一直都覺得黑翼唔靚

有時開FB見d gp彈post出黎好正
早幾日星隕全隻全身300…癡線
可惜 洗太多，唸左陣，決定想要時就賣左

72份一，點唔靚都多人搶同有價
其實銀翼最正

二手

非打手
有間叫XX社既FB PAGE，其實現點有格，講真，個到大多貨都貴
但佢有好多時d預訂貨或新既認募品都平
個時開頭做$180既z天照得佢
但現點格好9成都貴過出面
所以唔好點買，係有d會出奇地平
主要留意佢開團訂

唔會跌啦
不過香港平左好多$320-360都有
屌，我買個時$420
算，早買早J

you right

清巴，西九蘋果商場係咪都有d格仔鋪賣陀螺？
啱啱先諗起哩個死場有格仔鋪

係，但我所知既，佢格到九成貨都貴
不過有時搵到平同靚野既
佢之前有粒新既青龍V底....69蚊

漆黑阿基好撚靚,市價大概幾錢左右

我覺得v底 唔覺醒 會勁d

多買幾粒v底

講V底，仲未附近揾到就腳籃球埸

又一證明愁巴係陀螺界既影響力

今日有揪住B68返工，係街見到可以Say Hi

放工後同朋友玩？

我不能接受

柒到無眼睇

唔對稱既隻野
小學生勞作feel

不過0'同新金彈弓底

公司玩

個底原來都係Zt
但都叫做有金彈弓既持久底？
用黎放落神鷹度玩

見唔到等級旅程窿

神鷹為重點

唔知sauce係邊 但我覺得隻野有d假

假相嚟啦

如果係真，咁既樣真係食得屎

張相係外國個Youtuber的
可信程度高

為左舊鐵，睇黎我要做食屎狗

睇翻Z系列果陣愁拎著的係黑色右旋風
咁即係Z巨神應該回歸初代咁得返右迴轉

如果得返單向，又可以變廢產

名偵探金田花

要球場搞咩？覺醒？

大家研究下，中間插發射器位置有d怪，普通陀螺得兩個用黎扣住發射器既白色膠，但呢隻巨神有4個

其實即係好似雞巴咁，佢個時係FB Page同片到想炒邊隻就推邊隻好用，同稀有，其他人見咪又跟囉

因為愁巴係教主，加上連登post開始熱門
不過有樣連登獨有既，唔會大炒同造價

我地有夥伴研究V底先
所以由迷槍個陣已經用緊
武神火山底同C底褲配Xt+信者
btw人地而家冇得炒啦
落區探訪，好似仲送G貼紙

係
睇人自己磨好易炒，普通石屎地唔得
高磨擦又平得球場

都好似唔覺佢咁活躍啦

各巴打留意，發射器位置有特別，可能係新功能

砂紙唔掂咩

砂紙堅係可以磨平，仲可以一齒不剩
但見你地果啲剩少少，唔係平曬

砂終有唔同度數架嘛
再唔係放落個生鐵鑊囉

要快我可以用裝修用果啲

個d我驚你成個底無左
算啦，學動畫，多d拉，一日射返百零二百下

用工具磨最驚就係貪刀出事

星期一翻工最慘情

FB見520

去INS睇下有冇得淨係買個面先,THANKS HD巴

成隻買啦

好貴呀屌唔住

上網買再搵代購喇

應該係y拍最平?

B125抽包係咪10月尾出？

應該係今個月22號

good,趕得切27號大戰前操隊新丁挑三屆盟主機

好想要黑鎮，但好貴
好想抽中

今次我地要係積分就阻止愁巴入topcut
唔可以比佢再打飛機

咦我今屆齌睇咪得

擊潰佢

出定新po先

到時我鳩叫黑化先

好似龍心咁9叫

那麼！阿卡沙！

天道揼柒你呀，柒頭皮

最新個集將武神一分為二
呢套主角光環over左

動畫對白：我最鍾意摧毀強勁既陀螺手

未睇最新一集，上集黑化左之後第一局就連世界冠軍都贏到（盲拳打死老師父），超Z個編劇真係

就算知道係黑暗力量都好
呢套個主角設定冇成長過
角色又囂張 集集都睇佢屈人機
第一集都已經差d打贏世界冠軍
真係有d那過

佢跟本打天才牌，新手都可以挑贏咁多有實力既陀螺手，吹到仲勁過龍珠

屌你老母今集之後一定好撚多Aiga haters
講左撚28集就做撚左冠軍
你老味霸斗同佢一樣第一季咩都唔識慢慢成長
呢條撚屌Copy人地動作係度鳩叫就黑化碎撚左武神
以前愁bb因為比ルイ碎過暴風巨神，再以為自己成長左既傳說巨神又比人屌打
係鎮魂果度先有仇恨值碎返聖槍
霸斗同你無仇無怨，唔撚係佢搵你老豆你根本冇得接觸陀螺
雖然知道係Tomy要幫武神進化既藉口
但睇完真係嬲鳩

咁多季陀螺呢個主角性格最撚唔討好
鋼銀河都係成日陀螺手既心就算
同埋29集又有個鴛鴦眼佬
愈來愈似鋼魂

跟撚本趕住收工個編劇，主角第一次係公開舞台挑戰世界冠軍，憑黑化毀滅埋武神，作都唔好作到咁大啊，直頭好似係中國第一次踢世界盃贏撚左巴西一樣咁

其實由佢打贏瑠衣我已經覺得on9
集集聽佢9叫

同埋講緊同艾加對戰已經係最top個幾個
如果紅愁有出現相信都會俾佢打碎

佢連續挑過世界前5，己經贏左2個，好在魔龍無俾佢打低，希望後幾集出現第一個毀滅陀螺既紅愁用新鎮魂，教訓呢條撚樣試下俾人摧毀陀螺既滋味

如果費利都輸真係等收投訴

未試過睇完咁嬲

艾加成班fd仲要盲撐佢
得墨江同佢呀爸係清醒

ON99一條友籃球埸角仔紙皮圍圈係唔係算搞掂

同埋點射至唔自走？唔好用力拉盡？

好似用25集去抹殺晒前2季每個角色既心機咁
原本估最壞結果都係一齊爆,點知得霸斗爆
咁落去應該都係比紅愁/新武神洗返主角白

愁巴隻main機今集俾人打爆左

今集真係好難忘
拍得住龍牙輸比拉格個集

下集出現新抽包主角冥王哈帝斯出黎教訓條㩒屌主角

糞動畫

咁樣俾人打爆係咪姐係就黎出新武神

仲係度諗點解咁快出0'俾巨神
原來係7'俾左武神

呢個係咪姐係下次抽包簽王

武神寫明starter

武神Starter
右邊同神改set咁上下

係Z鐵，又新野，焗買

武神做箋王仲唔俾人屌死

等補齊A-Z鐵

仲諗住買金藍色個隻超Z改造武神,睇黎可以等一等先

唔好再12鐵呢啲巧立名目嘅嘢
話就話攻擊鐵，不過塊鐵啲攻擊係鐵上面勾真係可以即刻刮花人地個面

算啦其實點出都好
3on3只可用三舊
多數都係0 1’ 7 10架啦

新嗰隻棱角唔夠分明

呢隻武神其實好似天帝武神完全體

我都諗緊會唔會打唔爆人

哩隻等睇開箱先買，無謂中伏晒錢

為左同大家嘴炮終於開左ac

阿化你個名

呀化個名改得好

願我能 提示我隻一雙(手)別震

一步一生，識貨

第一次參加就入四強 ，已經唔小野，手震? who care?

新手運 開頭粒鬆紅ds 衝埋去送左幾多個兩分出去你唔知啫

天巴表示:你送頭都入到
我辛苦打到40分都炒車

中point ,今次係上次double分，差個1分，下次都唔知仲有無機會，到時個個拎住廚機

你諗到方法破廚機
到時咪打到入四強囉

見到公廁即刻main 機紅蓮槍博 好熱血

最感動係挑到愁巴隻吸轉槍 同一位巴打好惡嘅藍槍

唔使林，即興整隻鳩配出黎，再唔係鳩叫學動畫咁即刻毀滅對手

藍槍一定係馬神

其實血槍應該點配好
配黎配去好似都唔夠勁咁

我配13鐵/X底，效果幾好，但只限頭幾秒擊中對手，過左=自毀，攻擊型死症

我隻阿基v底都係咁
另外想請問下有咩鐵係攻擊型岩用嘅？
揀鐵揀到好迷茫

標準答案0 7 10

thanks
我見有人話有啲鐵重心喺外面 會岩攻擊型用多啲

我無標準，突然林起邊隻就砌，你可問其他巴打既專業意見

下次抽包有銀鷹，終於可以試下FF兄既main機

一線鷹

上星期紅鷹Ins湧曬出黎$100～$120，等唔切可以入住先

再唔放就變死貨

入左啦，魔龍鎮巨打到喊
果晚未輪米前都有用

我願意義海價50蚊哽左佢

就咁睇我覺得銀鷹靚d

下套RB訂左，好想快啲Z’神鷹

來吧，齊齊加入金武神團隊

30收藏價有冇得諗

屌 琴日入左 仲要金5鐵

一早話左已到香港
係完左抽天照之後咁解

我岩岩先收到呢封通知

要現場課400豬頭骨先有得換，仲要限量

等gp收

我仲收丫，金面，紅7，XT

雞巴B68做$250，有肉唔食撞親左？

因為一格貴極都係250

INS有冇紅蓮阿基入手

Rb12課夠400

等銀鷹算啦

都岩 橫掂rb12大把靚件

到有rb12俾你抽，我驚到時已經俾人換哂

馬沙

上次澳海限人買RB，唔比你淨買RB砌夠數架

咁就算了 為金不敗食骨唔值

咁醒既

道高一尺 魔高一丈

呢個代理閪到出汁
我話既

剩係得籤王，獅王同混沌想要

360蚊係一套定淨係個面

1001

繼續

999

係咪面加金5鐵加黑xt底?